今次通過呢份法案，美國每年會審視香港既自治權同支那要俾真普選我地

所羅門有提過
黎緊會起草多另一條
先係專門針對班賣港賊同黑警

大家唔好鬆懈，場仗未打完架

國際戰線好重要

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

推

好驚大家比呢兩單野 充昏頭腦 ...
以後有好轉 ...

sir, this way

突然係咁贏

回光反照係最大鑊

最近幾日都有人被失縱 ...

因為真係距離贏近左

如果2020真係有雙普選

有咩問題解決唔到

所以大家唔好鬆懈

五大訴求 缺一不可

轉條毛
班死賤種一日唔受制裁，都唔會停

光復香港而家仲未成功㗎，法案通過咗同光復區議會只係一個階段開始。
要集中發動文宣、集會保持個勢。
手足們！